又有人死啦

[西環突發] 有冇人知咩事？

係對面行過，心諗唔係又被自殺呀？結果係有人自殺冇可疑，你懂的

西環皇后大道西419號，昨晚11時許，一名中年男子，從大廈高處墮下，身軀壓毀毗鄰大廈地下停車場閘口的欄杆，墮地昏迷不醒，救護員趕至現場，惟證實男子已當場死亡。

警員封鎖展開調查，死者並非大廈住客，初步相信死者尾隨住客進入大廈，再走上12樓天台，攀出圍欄墮樓死亡，案件並無可疑。

死者並非大廈住客

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

案件並無可疑

又冇可疑屌你老母